2014.5.12

-   昵称不自动展示，不记录？？

-   pdf有时候需要滚动才渲染

todolist:

-   图形和文字选择调整大小功能开发

-   聊天部分增加打开和关闭视频音频的按钮

## 需完善功能：

-   放大缩小

-   正反撤销

-   清屏

-   计时（开始暂停结束）

-   用户统计

-   绘图功能

-   图片上传（最好支持从qq截图拖拽入画板区域，可在画板调整位置）

-   pdf上传后进度增加显示条

-   多欢迎页面域名绑定

-   开启视频连接做提示，很多人不知道知道点击

-   开启视频连接下面加浏览器下载提示

-   创建视频房间下面也需要加浏览器下载提示

-   增加个意见反馈的留言板，最好不注册也能留言 意见反馈

## bug需修复：

-   文字输入后允许调文本框长度

-   画笔、擦子、文字选中后鼠标最好变一下相应图片以便用户使用

-   文字输入框在画板区域单击建议有固定长宽的文本输入框出现，很多用户不知道拖拽一个输入框

-   PDF过长时无法绘图，可以修复或者采用限制上传大小或者提示的方式解决


